連登有無水電師傅講下你地多唔多工開？

係咪根本唔驚失業？